唔判死刑，即係贏左

老衲死刑咗未